要搵個日子，全港18區總示威

每區5萬人，同一時間進行示威
可唔可行？

做唔做到？

又冇交通問題
街坊又可以加入
係電視台冇咁多機拍姐

會分散記者，做唔到輿論效果

p牌思考模式係唔同d

首先西貢一定唔得，太多廢老走狗，早2日貼連儂牆班後生仔比班廢老打到仆街

每區5萬好難

有5千已經好夠

多除少補啦
有d可能10萬有d 1萬
西貢包將軍澳呀ching

！！緊 急 ！！突 發！！上 水 連 儂 牆 要 人！ ！